能 否 下 調 不 推 文 回 覆 間 隔

我明會有d巴打會問不推文做咩仲要縮短個時間

但有時有d撚屌好錯既野你想屌到佢岩又唔想幫佢推post

所以請問連仔有無得搞下,thanks

default不推文都未有

呢個都緊要..

好多時屌人屌到興起唔小心幫佢推左post真

輕輕一推

再push

wow~~~~~~ yeah! push

mola mola